達哥開台玩對馬戰鬼！！！(3)

【對馬戰鬼 Ghost of Tsushima直播】
直播網址：
直播時間：2020-7-23 星期四 今晚21:30
銀鞍照白馬，颯沓如流星。
十步殺一人，千里不留行。
今晚境井仁．俠客行
#tatgor #達哥 #GhostOfTsushima

牙達越做越有

唔反達哥了

5乞衣攞晒光環觀眾都唔過千

點先可以回到高峰
平均7千觀眾既時期

直播跳樓應該得

十四億人一直關注达哥

你反達咪唔好睇囉 你損失

fifa新聞真係好懷念，唔睇都會聽返